應唔應該讓坐比大肚腩

有個腩仲重過有個BB